ssldump opgave, netværk og kommunikation

intrusktioner:
1. Install ssldump either in Kali or similar Linux box
2. Run it from the command line: ssldump -j -ANH -n -i any | jq .
3. Generate some HHTPS traffic, e.g. by browsing
4. Evaluate what is shown.

udførsel:
1. Done, skulle også installere jq, som står for json query
2. done, 
3. indtastede kommando og åbnede derefter firefox [ssldump output.md](ssldump%20output.md)
4. man kan for eksempel se noget handshake bla.a.

resourcer: